[{"question":"What is the primary purpose of Jira?","answers":["Source code management","Project management","Task and issue tracking","Continuous integration"],"correct":2,"translations":{"it":["Per cosa viene utilizzato principalmente Amazon S3?","Gestione del codice sorgente","Gestione del progetto","Monitoraggio delle attività e dei problemi","Integrazione continua"]}},{"question":"Which of the following is NOT a built-in report in Jira?","answers":["Pie Chart Report","Average Age Report","Gantt Chart Report","Resolved vs Created Report"],"correct":2,"translations":{"it":["Quale servizio AWS è progettato per analisi scalabili di data warehouse?","Rapporto a torta","Rapporto sull'età media","Rapporto Gantt","Rapporto Risolto vs Creato"]}},{"question":"What language is primarily used for scripting in Jira workflows?","answers":["Python","JavaScript","Groovy","Ruby"],"correct":2,"translations":{"it":["Come puoi gestire in modo sicuro l'accesso ai servizi e alle risorse AWS?","Python","JavaScript","Groovy","Ruby"]}},{"question":"In Jira, how can you automate repetitive tasks and processes?","answers":["By creating plugins","By using automation rules","By using SQL scripts","By editing the source code"],"correct":1,"translations":{"it":["Quale dei seguenti è un servizio di calcolo serverless completamente gestito in AWS?","Creando plugin","Utilizzando regole di automazione","Utilizzando script SQL","Modificando il codice sorgente"]}},{"question":"What is the default permission scheme in Jira?","answers":["Jira Default Permission Scheme","Standard Permission Scheme","Default Global Permissions","Basic Permission Scheme"],"correct":0,"translations":{"it":["Che tipo di servizio è Amazon EC2?","Schema di autorizzazione predefinito di Jira","Schema di autorizzazione standard","Autorizzazioni globali predefinite","Schema di autorizzazione base"]}},{"question":"How can you link two issues in Jira?","answers":["By using a plugin","By using issue linking","By copying issue details","By using REST API"],"correct":1,"translations":{"it":["Cosa farà il seguente comando AWS CLI?","Utilizzando un plugin","Utilizzando il collegamento dei problemi","Copiare i dettagli del problema","Utilizzando l'API REST"]}},{"question":"What mechanism does Jira use to support internationalization?","answers":["Locale settings","Translation plugins","Language packs","Custom translations"],"correct":2,"translations":{"it":["In un template CloudFormation, qual è lo scopo della sezione 'Resources'?","Impostazioni locali","Plugin di traduzione","Pacchetti di lingua","Traduzioni personalizzate"]}},{"question":"How do you add a custom field in Jira?","answers":["Through the issue view","By editing the project settings","Using the field configuration screen","Using the custom field editor"],"correct":3,"translations":{"it":["Quale sarà il risultato della seguente policy JSON?","Attraverso la visualizzazione del problema","Modificando le impostazioni del progetto","Utilizzando la schermata di configurazione del campo","Utilizzando l'editor di campi personalizzati"]}},{"question":"Which of the following is NOT a Jira permission?","answers":["Browse Projects","Administer Projects","Manage Sprints","Clone Issues"],"correct":3,"translations":{"it":["Cosa creerà il seguente codice CloudFormation?","Esplora Progetti","Amministrare Progetti","Gestisci Sprint","Clona Problemi"]}},{"question":"How do you create a backup of your Jira instance?","answers":["By exporting data to CSV","By taking a snapshot","Through Jira's backup system","Using third-party scripts"],"correct":2,"translations":{"it":["Cosa ottiene la seguente policy AWS IAM?","Esportando i dati in CSV","Facendo uno snapshoot","Attraverso il sistema di backup di Jira","Utilizzando script di terze parti"]}}]